{
    "question": "BANTU AKU DONK buat diagram strukur anekdot yg bejudul TANDA ORANG PINTAR",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "sekedar\u00a0memberi tahu,jika Memiliki Abstraksi,Orientasi,Krisis,Reaksi &amp; Koda, maka teks lawak masih termasuk teks anekdot,<br>\u00a0\u00a0\u00a0 Jika\u00a0tidak memiliki struktur maka teks lawak tersebut tidak termasuk teks anekdot.<br>yang menjadi tokoh/partisipan boleh siapa saja,,,dalam teks anekdot \ntidak selalu Orang terkenal yang menjadi tokoh/partisipan,terkadang ada \norang atau nama yg tidak terkenal atau asal\"an<br>Teks Anekdot \nAdalah cerita singkat yang menarik karena lucu dan mengesankan, biasanya mengenai orang penting atau terkenal\u00a0dan berdasarkan kejadian yang sebenarnya",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jenis-jenis-teks-eksplanasi-533",
            "question": "Jenis -jenis teks eksplanasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>jenis teks yang menjelaskan hubungan logis dari beberapa peristiwa. Pada teks eksplanasi, sebuah peristiwa timbul karena ada peristiwa lain sebelumnya dan peristiwa tersebut mengakibatkan peristiwa yang lain lagi sesudahnya. Struktur teksnya adalah pernyataan umum, urutan alasan logis.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-tentang-pelayanan-di-rumah-sakit-dan-tentang-686",
            "question": "Contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit dan tentang sekolah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Seorang nenek yg sedang chek up di rumah sakit ingin mempertanyakan penyakitnya<br>Dokter: ada keluhan apa nek ?? <br>Nenek : saya menderita kencing manis kemariin ! Tpi sya sudah berobat ke klinik tong fang . <br>Dokter : trus hasilnya bgmna ? <br>Nenek : hasilnya kencing manis sya pindah ke muka sya dan saya tambah manis dan kelihatan mudah</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-kata-orang-yang-suka-menyampaikan-jasa-setengah-dari-p-919",
            "question": "Arti dari kata \"Orang yang suka menyampaikan jasa setengah dari padanya syirik mengaku kuasa\"?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jangan mengiginkan imbalan dari setiap jasa yang telah kita perbuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-anekdot-bertema-hukum-641",
            "question": "Teks anekdot bertema hukum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pak andi sdang berada di lampu merah, ia menerobos<br>polisi : pak, pak tau kan kalo tadi warnanya lampu merah<br>pak andi : iya, kenapa ya pak..<br>polisi : kok dilanggar<br>pak andi : kan warnanya merah, jdi berani..<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-ketika-bertelepon-yang-terdiri-atas-3-orang-642",
            "question": "Dialog ketika bertelepon yang terdiri atas 3 orang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pakek nama seseorang ?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "momen-inersia-adalah-585",
            "question": "Momen inersia \u00a0adalah\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "momen inersia adlh hasil kali dari massa dan jari jari di pangkatkan 2",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Momen inersia\u00a0(Satuan\u00a0SI\u00a0: kg m2) adalah ukuran kelembaman suatu benda untuk\u00a0berotasi\u00a0terhadap porosnya.\u00a0</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-tema-lingkungan-berbentuk-monolog-909",
            "question": "Contoh teks anekdot tema lingkungan berbentuk monolog ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "anekdot adalah sebuah cerita singkat dan lucu atau menarik yg mungkin menggambarkan kejadian atau orang sebenarnya.anekdot bisa saja sesingkat pengaturan dan profokasi dari sebuah kalakar.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-prosedur-kompleks-beserta-kaidahnya-964",
            "question": "Contoh teks prosedur kompleks beserta kaidahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Cara Menyambungkan Komputerdengan Internet Menggunakan Modem Eksternal<br><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Dewasa ini, internet merupakan media paling revolusioner. Banyak pengembangan-pengembangan pada internet, salah satunya adalah perkembangan akses internet menggunakan modem eksternal. Bagaimana cara menyambungkan internet menggunakan Modem ? Berikut langkah-langkahnya :<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Pertama, siapkan satu unit computer dan modem eksternal usahakan modem dalam keadaan baik dan sudah diisi pulsa. Pastikan juga terdapat port yang bisa digunakan untuk menyambungkan modem dan pastikan pula, computer menyala.<br></span><span><span>3.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Jika modem dan computer siap, colokkan modem pada port. Lalu computer akan secara otomatis mendeteksi keberadaan modem.<br></span><span><span>4.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Selanjutnya, bila modem sudah terdeteksi maka program modem akan muncul dan kita bias langsung menyambungkan computer ke internet. Namun, bila program modem belum terinstal maka kita harus menginstalnya terlebih dahulu. Bukalah modem, lalu klik setup installer modem (program untuk menginstal modem). Selanjutnya, tunggu sampai proses pemasangan selesai dan program modem siap digunakan.<br></span><span><span>5.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Lalu, bukalah program modem dan klik \u201cconnect\u201d untuk memulai proses penyambungan. Setelah proses penyambungan berhasil maka internet siap digunakan.<br></span>pembahasan<br><br><span>Struktur\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0:<br></span><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Judul<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Tujuan<br></span><span><span>3.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Pendahuluan<br></span><span><span>4.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Langkah-langkah<br></span><span><span>5.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Penjelasan setiap Langkah-langkah</span><span>Karakter\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0:<br></span><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Menggunakan kalimat perintah<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Menggunakan konjungsi<br><br></span><span><span>a.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span><span>Sebagai penunjuk urutan\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: Selanjutnya, Lalu, dll.<br></span></span><span><span>b.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span><span>Sebagai penunjuk syarat\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: Jika</span></span><span><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-manakah-yang-ekonominya-paling-buruk-747",
            "question": "Negara manakah yang ekonominya paling buruk ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "afrika kalo enggak kenya. yaa sepetur negara itu lah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Somalia, republik afrika tengah, dan malawi<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-a-290",
            "question": "Tolong buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "beli gajah sama kuda<br>gajah mati diganti rasi<br>kami dari kel 1A<br>izinkan kami berpresentasi,, <br>naymbung gak?<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Angin malam membawa nikmat\nTidur dalam keadaan utuh \nSaya sampaikan salam kepada muslimin muslimat \nAssalamu alaikum warahmatullahi wabarakatuh",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}